有無人俾朋友當心事樹洞？

從來只有佢同你講佢嘅心事 佢分手會搵你 佢要閃會不停向你放
但當你需要樹洞 想同佢分享心事 佢就敷衍你

你搵佢 得閒先覆你
佢有心事要分享就即搵你 講完分享完就唔再覆

有無人都係咁

做左樹洞 知心好友 曖昧 一齊左 一個月後散

做過/做緊好多人既樹洞 反而幾享受呢個角色
又有花生食 又唔係故事入面既角色

agger

可能因為自己都曾經遇到一d咁溫柔嘅朋友，永遠都願意聆聽你，而且係放低曬手頭上忙緊嘅野聽你講，被重視、被安慰到嘅感覺好好
所以都俾佢地影響到成為一個咁嘅人，覺得幾好

淨係俾條Ex 當係舒發不滿的人。心事就無乜同我講。

成日做人樹窿都好似幾叻做樹窿
但自己有煩惱野反而唔想同人講
會覺得講出黎會仲煩惱咁

覺得做樹洞 比人依靠既感覺好好

兵

試過搵個fd分享感情煩惱，結果被佢放上網俾人睇

做樹洞好攰
特別你覺得堆人只係搵緊個發洩位發洩 而根本唔在乎個樹洞係邊個